未來人 今晚奧巴美羊入完波之後會帶黑豹面具紀念

唔好問我點知 我只可以同你講 我喺未來人
今晚阿仙奴會2:1利物浦

ok

100%的波

Own goal?

樓主

冇喎

對唔住 平行宇宙

我有話呢球咩 係第二球呀

？

?

佢而家喺更衣室戴緊
都算入波後
我係溫布萊員工